沙皮西王無你既事你咪撚阻9住

534 冇你嘅事你咪阻Q住

我沙田舞王落機舖開心又關你叉事

行撚開啦534

家陣有幾間雜誌呀比我上位

夠膽死喺我個留言版道做內鬼,等我嚟笑柒死你個屎忽鬼

淨係識得講粗口 打飛機實用左手

啦啦.....啦啦啦......啦啦啦

00後？

你叫人哋達朵 人哋就達朵
人哋叫你達朵你就扮個失蹤嘅老婆婆

一生愛你一個只認一生愛一人
我啲fans就甘願做為我渡火海的人

有聲post

我都識得鳩閪屌挑撚吹仆行西你

你講野都冇point嘅

乜乜乜乜嘢話 你話我講嘢無Point
哈哈哈哈 我我講嘢都唔知幾撚咁有Point啊

失聰

534個名唔生又唔死

其實除左跳舞我仲十項全能

你知唔知你阿媽好心痛
睇住個仔講粗口講到失控
條賓洲又細到好似一棵蔥
又唔敢帶去見啲姨媽叔公
唯有閹左你等你可以嫁個好老公

我地DDR club人多勢眾

534個名唔3唔4
唔生又唔死
生壞條命改錯個名
就係你呢挺薄餅

其實小弟對你就有一個不情之請
請你俾我幫你含完後響口內射精

知唔知我見到你連隔夜飯都嘔呀
男人老狗着到成個甜筒咁四周圍咁走